[758]PRODUCE48之曺柔理以外參加者後續及IONE討論區(415) 開po先嚟vlive 原來連個天都唔鍾意我

團愛唔該去:

IONE全體成員合照
好きと言わせたい

鎮POST之寶

(重點係0:48)

清純大師出手收服妖人嘈油膩

櫻花：油狗

奈子hoball

收皮啦你

清鈍撚nako

巴絲嘅應援活動

應援：李佳恩+許允真（失蹤人口）

Credit to：
康美娜巴
神崎次郎巴
Miyu巴
Wemedy巴
19216811巴

應援：竹內美宥

應援：李彩讌

Credit to：好多人

飯繪：姜惠元

Credit to：竹子林007

曹婦與狗不得內進（狗？就係講緊你啊油飯）

入黎討論前 請先睇曹柔里嘅罪
注：如果唔想受到極大驚嚇建議唔好開自動LOAD圖，你可以選擇逐張㩒以一個循序漸進嘅方式去提高自己嘅接受能力

感謝塔諾巴

老鼠屎曹柔里
Idol School 時期：
一、出曬名靠扮有情上位

二、評價舞台環節 見到有組員0票 大家都被隊友既零分嚇到的時候 佢自己微微的笑左一下 咁岩就比鏡頭影到 反應如下

三、偶校開學之後都無沖涼 好唔注重衛生

PD48 時期：
四、個人評價唱唱下停係度 仲好淡定 PD史上第一次有人由A跌到F 當然會多啲鏡頭
五、參加日韓合作節目 開頭仲扮到好nice咁話會幫朱里 但練習時帶住慰安婦徽章 (詳：) 完全唔尊重日本妹 前期節目花絮都無見過佢同日本妹交流 就後期淨係識痴住話題性高既nako
六、Position評價明明唱得無羅高恩好 都要爭Main Vocal 最後要成組降key就佢 仲要羅高恩教返佢點唱
七、第二次排名公佈 喊到要喊出聲先有人知佢喊緊 但一滴眼淚都無 虛偽

八、Concept評價開頭話想換歌 但之後踢人走又跪哂地話想留低唔唱main vocal都得 留低之後又搶過
九、Concept評價傾踢邊個走期間無啦啦唱1000% 同公司狗竹都忍唔住串佢話歌詞都背好 暗指某婦係咪準備好過去
某婦努力練習無白費到，終於係出道showcon唱到一直好想唱嘅1000%

十、mnet製造天使鏡頭 前面係嘈婦入去試唱完To touch you高音 雖然大家都聽得出佢上唔到F# 但ajy莫名其妙剪咗句對錄音室講F#唱到了 但嘈婦明明係佢哋身後 唔通有兩個油b？

以下係某婦同AJY嘅完美配合
十一、Final揀位 瘋狂比人踢走 大大聲講無野話唔緊要 下一個shot即刻播海允比人踢完喊 成功營造天使image
十二、Final首歌降key唱 soyou仲要讚佢 明明降key其他人都唱到 AJY捧佢捧到出哂面
十三、最後排名公佈 上次18名升到第3名 扮驚訝 扮感動 但一滴眼淚都無 睇下同樣情況既安有真 金珉周同金彩元 反應差天共地 有d腦既都會睇得出

IONE時期：
十四、Vlive 唔出聲無人理 唯一一次仲要係佢自己叫Sad Frog餵
十五、自九月一日起日日都有新面孔
十六、Nekkoya 練習片一個第三名嘅Vocal係Dance Break企C 仲要跳錯
十七、棒球賽公演 八婆撞我元英 Dance Break完就以為自己係C 唔係見到禾櫻轉去C位跳都唔知自己跳錯

十八、唔知佢想點,hi醬生日v 成堆人攬埋一夠得佢企左邊

十九、hi醬生日v 佢拎牙咬嘢仲要周圍吐,仲要一野撞走禾真,嗰粒嘢嚇到禾真之外,佢仲lur咗落啲匙羹到 btw佢推個膊頭出黎嗰下好似楊怡gif

二十、La Vie en Rose初一位唔so偶校既人。發夠centre夢未啊！屌推夠真真走未啊

二十一、ENOZI Cam第二集 係nako仁美隔離打乞嚏仲唔捂口 有無衛生常識嫁

二十二、The Show下班訪問，其他人都擺緊首歌嘅開場pose，唯獨佢無啦啦發centre夢係後面行去中間

二十三、QT Show咁多鏡頭影住都撩牙

二十四、meet and greet 成班係塊透明牌度簽名 條八婆第2個簽 簽係中間右小小仲要勁大 塊牌咁細要簽12個名 仲要簽到咁大係咪玩野? 簽個名又要c?

搞到彩讌都唔知簽邊

二十五、開V講返La Vie En Rose活動最後一次FS啲野 到個八婆講野時 佢噤停全部人 要全部人留心聽佢講嘢 好大個官威
（詳： 6:12)

二十六、偶像運動會當眾撩鼻
(以下照片可能令人情緒不安：)
二十七、SMA 妹妹line收工，個個走曬得油b仲係度，結果要3個成員返去接佢，好大個官威

二十八、櫻係mail講佢成日係宿舍唱歌同播歌，歌聲環繞住成個宿舍，仁美大師就直接d，係節目爆佢朝早會好大聲聽歌嘈住人

二十九、蛙蛙mail度講佢係咁叫油b唔好講鬼故，但油b仲專登講黎嚇佢

本討論區是韓國Mnet在2018年推出的選拔實境節目《Produce 48》撚鳩參加者同觀眾後，而推出的屌柒區

食屎啦mnet

除了曺柔理外，所有曾參與《Produce 48》的參加者皆可在此討論

迷你二輯[HEART*IZ] 專輯配置

WIZONE 會然招募

IONE mail

好重要：你要買咗code先揀到人，而且code買咗可以任轉成員，eg你今日想睇娜B，但係買得一個code同埋本身已經揀咗其他人，可以喺受信成員嗰到再設定娜B，所有唔係信用卡嘅嘢都要預先入返錢，如果唔係佢會自動取消訂單。

mail嗰到其實android嗰邊，幾個方法裝app

一係用我po出嚟嘅嗰個apk

一係直接用日本區AC down

比錢嗰到，正路你裝完就咁會係港元顯示，不過好多時候㩒入去會變咗美金比錢，依個情況你個非日區AC就算有餘額都冇用，因為地區貨幣唔一樣

解決：用tng（如果你冇信用卡），play會當你係信用卡照比

如果本身有日區AC嘅就唔洗講咁多大家都識買卡/用信用卡/tng比錢

IOS訂mail:

1. 開個新日本apple acc，開acc果陣抄低安全問題，買日版itunes卡，入落日本apple acc 直接課金
記得係要日版itunes

2. 開個新日本apple acc，開acc果陣抄低安全問題，down ione mail app，再轉個acc去香港，再send email去香港apple話自己用信用卡買唔到野，佢整一下就得，不過唔可以再用依個acc更新ione mail app，要再開一個新日本acc更新

3. 開個新日本apple acc，開acc果陣抄低安全問題，用JCB卡直接課

介面

依個好重要，萬一有咩冬瓜豆腐你部機出咗事，你就係靠佢恢復本身嘅訂閱

課金揀成員，如果你冇code，要喺粉紅色信封嗰到買

如果你唔想再訂閱
Android嘅話

lm

留名不留__

同櫻一齊俾心心留名

同仁b影相留名

留名

我愛娜B娜B愛我

第一頁黎明

Lm

我愛櫻蛙

首推彩元留名

最愛蜆b

黎明

以為1000過後無人再回應

提醒左我要觸碰下佢

hi

我成日以為你係我

明明我冇講野好耐

蛙蛙同仁美開心死, 有份作詞
好想聽

1. 向日葵

作詞:Tenzo, Kebee, EB
作曲:Tenzo, MUNA
編曲:MUNA

2. Violeta [TITLE]

作詞:崔賢俊, Kim Seung Soo
作曲:崔賢俊, Kim Seung Soo
編曲ark Seul Gi

3. Highlight

作詞:ChoeBoKaDo, So Jay
作曲:Lee Tae Hun, Sam Carter, RAMI NU, bK
編曲:Lee Tae Hun

4. Really Like You

作詞:YOSKE, 金珉周, 本田仁美, Alive Knob
作曲:East West(1by1), YOSKE
編曲:East West(1by1)

5. Airplane

作詞:李大輝, So Jay, Cho Yoon Kyung, Jang Yeo Jin
作曲:李大輝, Risi, Simpson
編曲:Risi, Simpson

6. 天空之上

作詞:KZ
作曲:KZ, Nthonius
編曲:KZ, Nthonius

7. 想成為貓

作詞:秋元康
作曲:Shintaro Fujiwara
Adapted by 金珉周

8. 好心情再見

作詞:秋元康
作曲:渡邊俊彥
Adapted by 李彩演

le隻碟含金量好高,
蛙+仁美+演+大輝
有份參與創作親切好多

咁我係時候寵幸下奶b

躝啦

利申: 星船老屎忽

師姐冷靜d好wo

r頭奶粉 值得寵幸

你唔怕演呷醋

好痴線, 你個變態佬想對我做d乜

大家都係三個字又係名的確易睇錯
一係我加返啲字？我原本係 我係安宥真

我寵幸完再俾啊演寵幸

都話新會員入黎要比人奶
咪同你講過囉

我幾時話我係新會然

留名之我要loop爆新專第4首歌

觸碰你ok?

安宥真
安兪真

燈

少年乜乜乜

唔ok, 再講完全封鎖你

今晚翻邊個牌好啦

我蛙

封左我你就做唔到管理員禁我奶

本來想，但係見到個名又好似無錯喎。

躝啦

唔同你d死變態講野
14歲都蝦

躝ed

咁攪返15碎果啲算

😉

好期待

仲識作詞咁厲害

我等緊真真本人確認個名（好似蛙經紀公司同mnet正名咁） 所以繼續用呢個
上次簽售有人問過 但係真真話唔記得

你依個時間應該唔可以上連登 過左10點

to touch成豬老母

咁都發現到

開佢窿未？

hi作詞真係估唔到 日本人作韓文詞

會唔會作埋d英文詞

唔通以後韓cb主打歌都用花名

可能仁美用日文同珉周講, 叫佢教仁美寫
BTW, 我冇記錯應該係全新歌黎?

叮當手

你估下隻叮噹手係邊個？

拳頭細過彩元，nako?

躝

佢地就快可以係韓國團聚啦

大家有我一半咁堅定就好了

我好堅定
而家我去搵奈子訓了
希望唔好嘈醒佢

仲有個係邊個

我都想知, AKS個邊冇哂聲氣,
連高朱最後一日握手幾時好似都未講

唔好黎煩我啦 佢係我膊頭訓緊

呀櫻叫我一齊覺覺豬喇！早抖everyone

夜訓撚全面進場

躝啦，你基友噚日先話我聽你而家推好多個

邊個基友呀 我好多喎
著熱褲果個？

應該都冇路捉,個陣邊有人估到高朱會去武林

個名改得幾有創意

你又改返個囉

有野做去唔到叫人幫我買咗週邊

今日代飯粒奶蜆之留名

早晨 今日要代飯奶演

撞到咁應
急不及待想玩玩了

返工LM

多謝大家幫我奶蜆
趁有少少時間，上黎為大家送上一個正皮

我記得應該岩岩知道？因為係大陸博見過人講話咩最後一日握手係幾號
唔記得左係邊個講

其實個標題講乜 咩開po先黎vlive

高朱地位係咪唔會點大搞畢業?

既然大家都代飯粒奶左蜆
咁我奶返阿妹

BTW我家精靈王

帶可愛櫻留名

兩首歌都好正
4season無限loop

去細場搞

KCON Japan

5月17 19號都有ione

唔樂觀

佢係akb 無乜地位架咋

我估應該得返柏木同橫山會大搞

IZONE's Friday and Sunday stages will differ.

今次首歌好好聽,喺屋企LOOP左好多次

班女好忙

蛙蛙係咪要又喊了.... 隻舞好難....

如果奈奈都應該會大搞嘅

水印係中文？

細妹團寵羨慕

彩讌

權

波

彩元

個個團都會係咁亂隊咪
頭頂收音

蛙

櫻

跳男團先喊
冇事既

IZ*ONE a.k.a Green Lantern

完
Q : 히토미의 평소 피부 관리 비법은?
A : 매일매일 마시지했어요 이렇게

蛙蛙歌詞參考

蛙蛙D相不得了

實忍唔到笑

甜到一個點

好想知個日仲發生咩事 食放live好似有講少少

早晨，今日幫飯粒代奶啊蜆

每日任務
P社

採源繼吃了惠元掉地上的食物之後又吃了咬了一口的食物

好慘

個個都幫奶（無圖）
我示範一次 正確奶法

ig大伏

周一妖精

Jed thanks

有動力有工作了

識食

油狗飯全面進場

有伏

炒車wor ching

驚好多人冇開佢嗰個黎睇

呢度寫侄子，上上幅圖寫表弟妹，原文係咩？

真呀

要問邊個有訂小天使既可以share下

屌你老母真係好核突

做乜鬧彩元

油狗

我話油呢件核突婆

騎獨角獸係咩玩法

未抽到唔敢買
見住佢過價日日升

食屎啦死賤種油狗

咁抽左未呀

未
等下round

娜B我愛你！

Blackpink 5/4 cb

仲得閒CB 唔係掛

ig有伏

勝利唔得閒做嘉賓
焗住自己出多兩隻歌
唔係陣間concert無歌唱

Cj爸爸會唔會再爆料做低yg

YG仲上唔上到MBC SBS打榜
勝利單嘢係呢兩個台爆出嚟

唔怪得YG好似同mnet好番

唔cb冇錢啦

年尾要還錢俾LV

要買榜

負家產仲去買榜

咁你應該會係抽到飛但買唔到機票焗住請兩日假變5月1走

冇投入邊有收入

填到咩

不要再說了
可能仲要抽到閪位

你等一般?

上次jennie solo都首日收聽破哂百萬 今次仲要成隊cb 好期待

球場con好似到入到去迫到開場那刻先知係咪閪位

買榜天團

【應援正式上線】
為了宣傳李彩演和izone的四月回歸
我們在合井地鐵站投放了LED視頻應援

位置：首爾2/6號線 合井地鐵站 地下一層（近5號出口）
時間：3月25日—4月25日
頻率：每天200次，每次20秒

特別感謝CHAIN（TWI：@chain000111）的授權

歡迎各位前往認證

係一個叫李彩演散飯聯盟嘅博主整既(應該係

樣又唔掂唱歌又唔得
格又衰又污糟核突
到底一個幾冇家教嘅人先會咁食飯

今輪有二本柱可以抽,唔係唔識做柱王呀

屌 放大先知係油

頂

彩元真係傻豬嚟
要好好保護才行

野生捕獲顯性油推一隻

笑死人咩好撚痛呀我個肚

好柒啊我

歡迎加入我地愛油大家庭

愛油力

以私煙為首

私=わたし？

又蝦14歲
法國你地d人好mean
偲嫣呀得未呀

留名等笑

14碎 做咩笑你姐姐

不嬲忙內on top架啦
笑你心心眼油b

你管教下你d手足得唔得
認油作真

謝罪
順便幫大家淨化心靈

我識個人剩係安狗狗講네既gif都多過你呢度
我覺得你唔係好夠誠意

好想敲佢對門牙

太長唔quote 正皮你send咁多真真

真真

求翻譯

下面即刻有個油推衝出嚟

走啦
冇人推真架明明呢度

呢

J2又播喇

配禾珠把聲咁善良嘅

仲有好多 聽朝send

頂兩個名好似 我真係係以為膠真巴睇錯油

真係無心 做緊野淨係見真真send心黎就po

i*massage 活動
"我給izone留言"

i*massage活動
"我給izone留言"
① 帶tag +你的故事發短信至010.4484.0251
②4個主題
③每天41名參與者有🎁(izone的語音消息) 12名參與者有🎁(秘密禮物)
④活動日期

【推特】190325 stone music ent推特更新IZ*ONE i-Message event

1️⃣向izone傳達的message

2️⃣i*message參與方法 選擇以下幾個主題，內容和tag寫成文字message發送到以下號碼

3️⃣i*message參與主題 發送對你而言的安慰支援和幸福熱情 主題1需要安慰的瞬間 主題2需要支持的瞬間 主題3最幸福的瞬間 主題4最熱情的瞬間

4️⃣i*message event參與禮品
1、izone special語音message
2、izone 神秘禮物

估下禮物先 通常都應該係polar

咩黎

係咪又係得韓國number先join得

我自己都成日睇錯

即影即有嘅自拍 會有埋簽名咁囉

你試下咪知

special語音msg好似好正

係咪開始懷疑自己有精神分裂

佢不嬲都有, 唔洗懷疑

日對夜對 慣左

個琴好正

點解要掉鞋

讚賞黎

出左去買返隻支持下先

通常係睇人跳舞先會做 係對對方嘅表演高度讚賞嘅意思

唔好再比買返隻先啦

住口！然後拿去我的所有！

一定買番隻嘅

請問這裡有沒有負責人？這裡明明是韓圈台，為何有哪麼多人討論日圈單？

HKT！HKT！HKT！HKT！HKT！HKT！HKT！HKT！HKT！HKT！HKT！HKT！HKT！HKT！HKT！HKT！HKT！HKT！HKT！HKT！HKT！HKT！HKT！HKT！HKT！HKT！HKT！HKT！HKT！HKT！HKT！HKT！HKT！HKT！HKT！HKT！HKT！HKT！HKT！HKT！HKT！HKT！HKT！HKT！HKT！HKT！HKT！HKT！HKT！HKT！HKT！HKT！HKT！HKT！HKT！HKT！HKT！HKT！HKT！HKT！HKT！HKT！HKT！HKT！HKT！HKT！HKT！HKT！HKT！HKT！HKT！HKT！HKT！HKT！HKT！HKT！HKT！HKT！

做咩扮風紀

唔講寵寵寵！扣你五十分！

長知識了

買番隻？你唔買曬所有版本點得啊？

封面真心好靚

咁油b要掉咩俾佢？

好燃

燃到燒著左我

黎緊連續幾個月賣腎都唔掂呀

日韓都飯注定你會賣曬所有器官

未出呀

呢個真

好中意呢種曲風

有事業線睇

叻

一睇就知夾出來 見到都覺到辛苦

夾完再打少少陰影

夾你老母真材實料黎

乖女
老懷安慰

好叻女

錯眼睇錯我真B咁猛料......

掉雞蛋

想結婚了....

真AA身材實顏料

招喚櫻相

15歲仲有發展空間
樂觀展望未來兩至三年間可平穩發展至AF

我見真真send心心先以為係自己啲相
點知一放大係油

乳溝就像時間…

po d 唔po d

Skoolooks Updates

唔同時間講唔同嘅嘢 好正常

玫瑰金

呢間野幫佢拍一次廣告分幾十次PO

唔講形狀，色都靚過官方

官方出呢舊都要4百幾
如果出下面果個應該要千幾蚊

可能po足成年

就算係雪糕屎都會買

官方個枝可以當埋沙鎚咁用

其實係因為嗰日可以成一個鐘都冇人講嘢我先咁講

純個pat

去左麥花臣睇rock on japan, 其中有隊女團叫juice=juice, 成功睇完女團live都無意落坑, 證明我堅定力有進步

果汁團！

加堆無罪架

光北+連身裙=冇得輸

多人買應該會平啲嘅
飯製果個真係靚好多

OTR心諗：
出支垃圾賣幾貴班友咪又照狗衝
使鬼出支靚既

好feel到讌係台上3分鐘 台下十年功既成果

諗起showcase同showcon果兩支

佢真係好鍾意跳舞

如果佢讓牙妹單野係真既,我覺得佢真係冇得輸

幾時？16果陣？

想訪問下娜b純隻腳滑唔滑

冇可能啦

ENOZI

係喎今日星期一 有enozi .......

入面好多近鏡

清純又食緊野

真真扮權f好搞笑

咁佢地兩個入團真係會撞 風格又似

nako做cam man 百感交雜

企開d啦屌你老味

個呆樣

究竟真真果陣攞左咩黎食 覺得好食 有無人知

有冇睇到純用個胸頂支叉開個袋

gif?

自己睇片

又挑戰權隊長

假架

呀純真係....

點解我識唔到d咁既囡

識到都唔係你，佢會同你講：你係好人

佢唔好挑戰好啲

我願意做佢隻叉

應該搵權F拍

izone chu 未公開 中字

我現時自己識自blur

190325 stone music官方更新一則
★獨家★ IZ*ONE回歸主打曲是什麼~呢?
IZ*ONE真的可愛死了ㅠㅠㅠ
Violetta...!!!!!!!!! (enen)

[秘密代碼] IZ*ONE

繼續loop

又有呢d gif

腳

自拍

有進步

mwave啲碟有冇poster

我睇錯咗做4個陳奕迅....

真心靚
where is misaki bibian

無入到呢單選拔

有冇人掛住肉粒？想整下gif

屌你啦

我
你整啦

想成為蛙飯了

我唔知你加推左bibiian添

一講bibian就諗起比卡超

memo？

拜託唔好燈

話說48g新一代官方profile pic幾時出柏木好似話影咗

話說我差d撈亂橫山結衣同bb人

呵呵

你驗下眼好

差好遠

呢個係邊個

係我痴上去

咁同po啲唔po啲有咩關係

兇手嫌疑3名：坐佢後面既蛙蛙、坐隔黎既蜆、出黎睇跳舞係咁痴住佢既純

完全兩個人

咁sad

記得你之前都有咁講過
你個名近排好似炎上緊？

認到就發覺差好遠

enozi cam中字

CC中字！190325 官方更新IZ*ONE一則

兩個傻妹

應該係話
你哋成個對話究竟講緊乜先啱
一個話留返XXXXXX出嚟
跟住你答唔同時間講唔同嘅嘢 好正常
其實你係答緊乜嘢

人哋回覆你係講緊唔想又比你話佢一次過po曬出嚟
所以先冇全部人嘅都po
跟住你就答唔同時間講唔同嘅嘢？

我邊有講過

有人過份解讀姐

之後再講左 就係驚佢唔明我講乜先再講多次我個句既意思

純最大機會

你個名

美尾3/26又上DHC

我比多次機會你講
拿
答好d呀

BB人從來都沒有,係Misaki姐

bibian你又岩

做乜啫

....
咁我收返lo

有冇諗過冇乜人明你嗰句嘅意思同上面啲嘢嘅關係

你想講因為星期六日冇咩人講嘢所以po圖唔可以一次過po，如果唔係就keep唔到有人推po？

跟住平日就可以一次過po？但係依家有人冇po曬所以你就出嚟話po啲唔po啲？

笠水狗

唔知呢

正所謂咸魚青菜

建議導清整個笠水狗2.0狙擊post
導清唔整我整

喂！

洗完頭再加唔係barcode 頭，我可以

人生巴你撕雜誌撕成點，想跟你買果本A4加闊版嘅簿

有個位怪怪地 睇返原片 係講緊清純係權F個note book上面食野 唔係豬排

法國呢度d人食得好專業跟唔到

呢度整個狙擊post狙擊你

係呀係呀

비올레타(Violettas)?

咁都有得嘈

都未到臨解散期

之前live cap，唔barcode 已經第二個人

ok架喎，呢個世界乜都有人推

睇留言睇到好似解密咁真係好奇妙。

毒舌hi & minju ga ddo

ok呀 係頭本GG左
不過其實本野幾重下 加埋d內頁 不過我岩岩先淘完冇咁快再淘喎
我係懶先淘 出面無印個d都冇得買呢個size？

留長頭髮條幾正

不過越黎越多冇翻開既人翻係咪代表越黎越多人入坑
點解會幫佢比個like佢既

阿邊個美尾。

macaroa整得好有心機
其他人直接壓制字幕上去，有時d字個位同韓文字幕重疊都照比人睇

絕望既彩元fans 係夾縫裡掙扎求存

原來b站都有錢收

有 分成仲要唔差過youtube

又有得課金比人

【視頻】190325 官方更新 我的小電視2預告視頻
3月29日首播

©official_izone

清純

IKEA

nako...

jm9

笑咩笑

一日放曬？

今日輯相好一言難盡

up咁耐

女王feel

唔通之後仲有多d野睇

就咁睇輯相
覺得權F同清純好夾呢個concept
當然 櫻都好正

又係依個屈機角度

三分鐘一次 差唔多啦

似晚宴裝

人設：天真小女孩

癡線純b呢張真係靚到
真仙女

今次好似仲dum本過上次debut

波子條腿

油真企埋一齊

仲以為紮左辮

非常好 造型師要讚
btw全部人冇理nako感受

好撚正

有無人覺得真係張相最邊顯得好巨人

又一 Wi-fi 圖

sapphire version cody出嚟隻抽

元英冇著高踭鞋岩岩好 膠真一著就...

識野！

見到張相笑左

櫻3張都唔同髮色咁

唔係用ps搞架咩?

本來諗住買張kihno返黎放晒卡出去回本 點知依家咁

今次張輯相

你想講咩

火燭相好啲 定呢次好啲

今次整體都好靚

牙櫻真係不得了

睇埋nako 最上個輯真係p好勁 23就一樣色

本身想講今次張大合照出事
點知原來成輯相都好有問題
於是我就想講今次輯相
但del漏個張字

火燭即係霧霾個輯？

咁短時間換髮色既話 真係變禿櫻

我知多左字
不過你個3個好多含意咁
我都唔知講乜好輯相 好似其他人睇落ok 咁 大體睇落去好靚？
我都唔知 只係想講 指原唔好再sd美食相比nako好冇

好想快d睇mv係邊個造型

奈子係團綜睇落都瘦左就算指原唔sd圖俾佢 mb日日係佢隔離食野 都搞唔掂

可唔可以比我見到一絲希望

紫色個套

只會繼續食

櫻喵: 炸雞炸雞！

奈子可唔可以好似hi咁管理身材

我開始懷疑櫻花佢除咗係鏡頭前面食嗰餐飯之外
平時係咪都唔食飯
點解可以咁瘦

已經咁瘦成日都話要減肥

琴日個VLIVE覺得佢又瘦左

食整都唔肥 睇落仲瘦左

冇追po，今日放左咩

相

你好似搞錯野喎,係波子send食野圖比指原喎

天生食極唔肥個種 但清純都係又冇咁睇落咁瘦仲要剛剛好個線條

美久巴翻譯吓 我睇唔明指原個Tweet

屌,櫻花淨係食沙律架咋,緊係瘦啦

互sd喎唔係咩

而家bibian 好樣衰咩

以前係hkt有d肉地咪幾好清純係肥左係塊面到

櫻花係本身唔食得野果堆
清純唔止一次講過想同櫻去食野 但櫻唔係幾食得

其實清純係有做運動
你見佢跑得快
同埋以前啲相有腹肌就知

痴線

佢唔係話自己討厭運動咩

同娜榮一樣 明明個個都pick 最後得pick自己 講乜都信唔過唔好再信愛情騙子既說話

睇下佢塊面幾有希望。

奈子越黎越正
係咪我幻覺

係,但係波子開始先呢

有D泰國feel
tell me why

珉周眼神話: 今晚我要食左你
HI眼神話: FF少陣啦渠頭

呀F收收埋埋

討厭唔代表無嘅

雖然佢仲細
但點都要做少少運動先至會有佢呢個shape

佢有咩角度唔屈?
你講

奈子似日本高校謝師宴

其實佢哋12個都似香港謝師宴

屌你笑咩野
佢1年後身高151CM 會BALANCE返

討厭運動
但係會做運動

講真
151同149.9有咩分別

咁你要加油啦

一厘米是長高的開始。

仲好講好
你仲要只係加多1cm比佢

咁就要加油啦
冇時間

啲相 唔識形容

廚房有中字

其實又唔係話差
只係pb同上一set相太靚

即刻諗返我果屆啲女仔好多都著全黑差在無啲lace

呢輯相
(10/10)

遲一兩日訂都ok 你whatsapp問吓佢

其實ikea即係點

肉丸

隻蛙又露條腿出黎

見今朝已經有人share 到依家仲有人po
睇真d原來係各個站既銷量

櫻站真係過千張哈哈笑

lm 聽日睇
獲獲要食飯先可以睇廚房
如果唔係變增肥時間

過5000啦

係咪炫富表

Violeta vs Sapphire
奈: V < S
櫻: V < S
仁: V > S
演: V > S
蛙: V < S
厹: V > S
娜: V > S
真: V < S
權: V > S
純: V < S
奶: V < S
個人意見

你d > < 搞到我有d眼花

咪又係全都要

你個名我全都要

Hi企喺彩元隔嚟顯得塊臉好大

企係個出名臉細既小天使隔離

個個都有d意見對張相

蛙隻腳

個唱ost果個人 唱歌勁好聽
個姐姐都好正唱得

定係我呢排聽得d劣質野多先咁大感觸

呢輯相，單人照冇事，團體相就有事；
上半身冇事，下半身好有事

睇返今日奈子貓, 佢D文法勁到已經趨向緊4級韓文LEVEL (6級最高)
即係話而家係韓國生活同可以流利用韓文討論大部分野
佢學習能力真係超快真心

得左

Gummy實力係韓國女歌手一線，你有咁既反應好正常。

煮好宵夜了

小花卷

收工，我頂唔緊了

好多韓國女演員都好唱得

櫻花多咗稱號，虎東大弟子kku mc。

絲打做咩

見到櫻花笑自己都會微微笑

直白kkura

清純張相咁埃及妖后fu嘅

尾尾識自拍 老母陪感安慰

早晨with阿妹

Minju吉多
兩張都咁正

一齊食

Oppa

個gif出自邊度？

完

stone twitter

一開始個度好似又幾驚下
不過希望唔好越出越多今集內容

我愛娜B！

我最愛娜B！

想問好耐
Green Lantern喺呢度嚟講咩意思

你GOOGLE完出咩丫?

綠燈俠
但同佢哋有咩關係

錄帽..?

由頭綠到落腳指尾

琴日多咁多既突然

預售fs？

cute worm

🌸🌸🌸

蜆成日嗲完我又踩我
不過我ok踩大力d唔該
踩還踩
我一陣幫佢扣返粒鈕先唔好俾人睇蝕曬

諗咗一晚

(8/10)

堅定狗

瞓醒未 佢踩我喎...

【中字】IZ*ONE CHU2:秘密朋友 最新下期預告
"不要相信任何人...!" 超聲波橫行 極強的恐懼感
IZ*ONE 膽量體驗!

翻譯by keunzy0818

下 你地係咪發緊夢?
櫻演攬住我訓緊wor

樓上啲人越泥越痴線

笑左 今期廚房主角係光熙

樓上啲人越嚟越痴線

得9張咁少

樓上樓下都係傻西瓜

樓上樓下都係傻閪

你係傻閪

本post唯一清泉係我 樓上係傻瓜

我係話在座各位都係csl

我老婆拎左去整喇ipad
早兩日俾我踩爆左

下 你係咪發緊夢?
我同演攬住你訓緊wor

負評果批

貴圈關係好亂

親，要加入不？

感謝

走開啦

不了

我早兩日同演行街買左個蘋果批攬枕
所以琴晚一齊訓個時攬住左
原來依家攬枕都識上連登

樓上條友傻左

駛唔駛幫你報驚

樓上條友傻左呢句又錯唔曬

噚晚發夢有人問我去唔去fs

去！

收皮啦 你箝成豬老母咋

啟示黎 去

好過成豬老母箝你

好彩無俾佢箝過

箝完我諗你分開左兩邊

我係和平主義者, 唔用暴力
唔好蝦我ok?

Un菇菇

好惡

我哄緊佢

成班癡晒線

rose mv剛上8000萬view
好奇睇下dalla 原來已經就9000萬

點解唔禁老母

咁多痴線佬
禾好驚驚

BTW生命巴個名想點?

我係唯一清泉

話自己清泉嘅人要接受LFL嘅洗禮

傳說中講完呢句嘢都會收到pm...

小心d飯巴
我係受害人

吹大左，始終都係izone既天下

岩呀
又一個手下敗將

我都想知

棄仁推奈

識條鐵咩你哋

真？你tg係乜

笑出聲,痴線

快d走

成班都痴線

尾尾好禿今日個頭咁立咁嘅

話自己係清泉嘅人要接受LFL嘅洗禮

不明文規定

BB人上身

dddd 去到7.2億，但銷量都俾izone 過左

youtube點擊量去到幾多都好 都無錢代 都係用黎大字報多

之前新聞話bp其中一個收入黎自youtube

我係清泉

唔係公司袋晒

仆街仔

事但啦，都就執笠

你個仆街仔
我有你真身㗎

生命巴你個名係咩事？

唔洗我出手，天道會懲罰你

我係小喬同黃月英

指原莉乃一生推=秦指皇
笠水狗指原狗!
面皮成尺厚!
屌極都唔走!

導清大力清除此POST第一老鼠屎

柒撚左又笠過水

最新笠水時間:更新至1月27日

其犬 一生奶蛋佬粉

此POST年齡層 歡迎任何新會然

此POST年齡層 歡迎任何新會然

致無故中槍人士

[181208]IZ*ONE(La Vie en Rose) (Dance cover) @9nymph 2nd Showcase

好慘阿你地
中2跳舞都比人人身攻擊

范善甯 清純已屠的狗鴨
屯門天主教中學5A班

新會員未識上連登 不小心自爆!!

Flat F 25/F block 1 Hong Kong Gold Coast Tuen Mun (佢話個地址佢亂比架WO==)

PD489POST C打正撚到

希望手足可以現下身!!

導清不忘照顧粉絲需要

球棒魂強打者REX

rex is the legend!!

本POST唯一清泉

[gold]神崎次郎
POST內標榜自己想法係絕對
WIZONE單方面攻擊其他WIZONE
係如此惡劣、排除異意討論區
仍然帶住理性發言!

排除異意!!
追星追到要攻擊其他因意見上不同既FANS

當自己係連登唯一認可IZONE討論區

我地將要管轄整個KPOP音樂台!!
基本上連登各團討論區都會避免批評其他團
但我地高呼自由

本POST為LIHKG唯一IZONE討論區!
其他會員請勿在本POST範圍外討論IZONE等話題
歡迎討論任何日韓團!!

一位來自德國的WI*ZON去了彩演媽媽的咖啡廳
他寫了好長好長的後記 (推特ID: CWL_IceT)

截其中一段
TLDR:If you ever wonder why Chaeyeon and Chaeryeong are such kinds souls, it is all from her family because her Aunt and especially her Mother were just so kind. We got free snacks, free dumplings, free drinks. She was smiling and laughing wholeheartedly (like her daughters haha)

下面一段影片，彩演媽媽聲音有入鏡
Chaeyeon’s mom : MIYAWAKI[允悲][允悲][允悲]

咩都free

係呀媽面前講Miyawaki Chaeyeon

下尾

櫻飯製去水印調色

今次寫真簽名會好似有36個外國人當選
都算多

飯巴又發癲

團綜擋太陽原型

咩料 預覽圖唔係用元英個張係用油...

真架

外母把聲都好奶聲

13張封面 一張奈子一張團 定全團體好

真發癲明嘅明嘅

全nako又好似少咁d野咁

係咪報自己係wizone就有優惠？

無諗過佢兩個會知

團飯

呢套係咩?

頭先碌下twitter
有日飯去左演媽cafe
送左好多卡比佢

15年韓國同性戀電影節作品
alice: cracked of the season
諗極都諗唔明點解會知/睇過

confirm

呢d情節好普通姐

清純平時可能睇百合漫畫都唔少

先生，你既團飯測試呈陽性反應。

係咪咩校園青春劇都會有咁嘅一幕？

btw有次我睇b站見彈幕話純介紹左百合漫
真係有講過？

好似賣緊SKII d 產品咁好期待將來櫻花接多d化妝品,護膚品廣告,類似綾瀨遙咁...

佢望落就似bi
可能直頭係唔鐘意仔tim

我都想要

唔係佢知
係個團綜PD知

pd 唔知隱性變態定覺得le個scene靚
拍完到時d韓國友又惡評就煩

我搵返佢地啲互動又有啲似
不過諗多左都唔出奇
始終一齊住 玩得close都正常

唔知點解韓國友好神奇
男女團cp無咩嘢
但係去到現實層面就會好反對

團團都大把Fans
FF 團內les/gay
最後咪又全都是FF

Why not both

其實都冇咩嘅

大把團連FD都唔係，只係同事咁添啦

下集大家的廚房係咪又冇櫻

ff下都好不過娛樂圈都算多gay/les 邊個地方都係

做咩自爆

好似中學咁 你返學日日對住 都總係有班好fd 有班就只係hibye fd 不過出道頭幾年關係都好好既 之後mb搬出去住 慢慢就會變

解散之後就知邊個係真fd

希望佢地好似w1咁一年定個一日係相聚時間

可能係因為佢地始終係藝人 有好多細節大家會去留意 尤其記者

普通人都唔會無啦啦走黎同你講
感覺上就好似演藝界有好多咁
btw日本有節目統計過每三個人入面就有個係bi/gay/les
然後再諗下48grp咁多人

不過真心無咩嘢 我覺得只要佢地係開心就得

油會唔會無人約

主打首歌作家真係 VOS個 Choi Hyun Joon
一開始仲以為同名

因為男男女女couple 幻想層面係最美好
同埋代表佢地之間已經有超越友誼既羈絆掛
應該個個都想見自己團有團魂嫁啦

女仔睇百合好出奇咩

唔出奇 係想知佢睇邊套

咁麻甩佬睇bl出唔出奇

都可以

黑巴就係引你地講呢句

佢唔睇bl先出奇

csl

你都係csl, 扮乜

第一眼搵唔到nako

封套跟Mini PB是綁在一起的

NAVER新聞<我的小電視>樸振京PD一問一答提到小真相關部分
標題：“ '我的小電視' PD 'IZ*ONE安兪真，臨場應變力+主持進行力兼具'”

Q：邀請IZ*ONE安兪真作為“我的小電視住宅里的小女兒”合流出演的理由是？

A：隨著“我的小電視1”播出了約2年半，真的經歷了眾多的出演者，在尋找能夠以全新感覺修飾節目的新鮮面孔時發現了。判斷覺得（安兪真）一面與“小女兒”朝氣活潑的形象相符，一面又具備著引領節目整體概念的進行（主持）力與臨場應變能力，是現役愛豆中罕見的人物。出身於當今炙手可熱的女子團體IZ*ONE，在團體裡也突顯著氣氛製造者的角色和藝能感，是日後也很期待活躍的成員。

/看得出來樸PD對這季<我的小電視>的“小女兒”角色的選擇經過一番慎重觀察與考慮後才選擇了她真的很高興她一直在隊內擔當MC漸漸鍛煉出的反應力和主持力能夠被認證ㅠ ㅠ就像小朋友說的那樣“努力是不會背叛的”希望這條座右銘能一直在她身上驗證^^

至少買智能專能拿到團體照

係喎 咁都係兩張都換晒nako先

咁善心

美尾開工

邊個團綜，仲有第二張右手邊係唔係權隊長

好得意

iz*one chu s2 ep1

連應該係非動漫迷既采源、油都識傲嬌，睇黎傲嬌喺韓文都係日常用語。
唔知韓文有無病嬌呢？

追星長知識

本pb都幾重手

可愛與成熟

話個祕密俾大家知

pb到貨啦!!!!

film卡中咩

朴志訓出左MV

冇晒人嘅？輕輕推翻上嚟！唔知阿櫻做緊咩呢？

同我一齊煮緊飯

佢煮完拎黎比我食㗎！！辛苦你教佢煮啦！

Idol room preview

最後櫻花

演跳DALLA

膠真

綜藝櫻上線

輪到韓國開popup store

娜B笑死我

有無人識韓文知event果到係點？

又有新MD出

開始慢慢放開 唔再做奶音櫻

之前去日本有，今次去韓國又有

綜藝組櫻娜真
下一個1800萬views

好似係每買夠20000won會送野(生寫/photocard)?
頭一個去到4/4 第二個5/4開始

發達啦今次

我櫻仲唔係dancing queen!!?!

IZONE POP-UP STORE
📍Location : Hongdae 出口
2F：官方MD Shop
3F:IZ*ONE X 27Cafe
4F：照片區
📆 Date: 3.29 ~ 4.30, MON-SUN at 11:00 ~ 22:30 KST
▪️Light Stick
Offline: HEART*IZ POP-UP STORE
Online: () March 29 at 3:00PM KST

原來係跳dalla dalla
開聲睇多次先知

唉屌
中油
心已死

想收，可換？

認真咩？

你講呢句 個個都想tg你

求換 純

very gfable

一向

HEART*IZ COMEBACK SHOW
==事前錄製申請==
1.事前錄製1
放送時間：O4月1日 19:00（韓國時間下同）
地點：CJ E&M Center
名額：500名（預備30名）
點名時間：O3月27日 6:00（1-270名）8:00（271-500名+預...

2.事前錄製2
放送時間：O4月1日 19:00（韓國時間）
地點：CJ E&M Center
名額：600名（預備30名）
點名時間：O3月27日 14:00（韓國時間）🐑

🚫手機禁止，攝影禁止。

3.申請時間
事前錄製1：3月23日 21:00-21:30
事前錄製2：3月23日 21:30-22:00

4.申請方法：點擊官咖鏈接
輸入一期會員預購號（T1234567890），名字，生日，電話，順位。

5. 確認項
1順位：一期+身份證+HEART*IZ 2版專輯購買單
2順位：一期+身份證+HEART*IZ 2版任意1版專輯購買單
3順位：身份證+HEART*IZ
2版專輯購買單

6.注意事項（簡略）
不要申請後3次不到場，會被拉黑；盡量別遲到：禁止個人應援，鼓勵給團隊應援；禁止攝影錄音。

好多位呀但去唔到

1同2有乜分別

好多位 但係開放報名後 7秒滿左額

中油 求換

聽日佢地有咩活動？？

你 po 左
應該就係今次既ShowCase

:comeback ahow預錄

係 依個就係聽日錄
1/4 播
正路依個 CB show 當 ShowCase

唔知會唔會有人偷錄

電話都收埋你既 仲想錄

班csl仲cs過呢度

依句真 收電話都無用
站長 / 想偷錄既最唔愁就係偷錄既方法
係放唔放上去啫

係咪每個團都係咁既？
cb有團綜 showcase

ShowCase 就基本團團都有
團綜次次都有就得Twice RV 同 ione (女團)
RV 仲要係紅左先開始有 (好似係)

蛙蛙最近啲喵高汁到

多數紅既團一定有

J死我

同埋呢團係cj嘅 mnet實整團綜

日本就唔同呢

我見櫻彈有以為係新團都有

啤啤Cb showcase只係有記者場 冇for啤粒嘅showcase

【中字】190321 本田仁美HEAT IS ON (with 權恩妃安兪真)

須田巴係咪開到下尾 你放唔放呀

我得總嘟嘟咋

求換 tg:

個兩支野

Miyu轉左個髮型正咗

預錄被人捉到即趕,好少預錄會偷拍

.....

有啲音放捉到飯預錄會減少飯入生放名額，不過izone親生女就唔知了

第一張有feel

J死me

籃球咁大

好大個波

really like you

主打好似可以一戰呀

我見到心口有聖光

開到咩46MB?

又要搞咸濕仔代購?

正
但係日文兩首第一下有啲唔慣

應該幾好聽

hi同蛙果首都正

第一首hi同奈子既奶音really like u 幾好聽

主打係第二首？

01 02 04
07 08

係

呢首好

吹奏02 04

主打就咁聽好似無乜feel
反而track 01 04 好正

仲要係真真 我覺得自己分分鐘聽呢首多過violeta

Track 修音修得太勁覺得有d 刺耳
02 主打 有同上次 LVER 一樣Feel
04 聽落最舒服

4，7，8

04 04 04
蛙同肥妹作

我愛04 04愛我

ご機嫌さよなら 感覺日文先表達到隻傷感

好似日本個兩首好聽d

所有日轉韓 韓轉日都

我收返主打聽多一兩次都可以

全碟都好正快啲到下星期一

05啦
我要吹奏

040206

其實首主打係my taste

聽到清純RAP 笑左出黎

01 啦
係架喇 我係盲架喇

呀純好似rap多咗喎

啊源把聲真係好好聽

05啦
係呀 我都盲架

REALLY LIKE YOU 小天使把聲
VIOLETA 都正

好睇左
已經日文都廢事打

01 tune得勁定rise tune得勁

rise

rose出個陣都係麻麻 睇埋舞之後有加乘效果
越聽越正 希望呢首主打都係咁 010205都好正

個舞應該幾好睇

等聽日後記

+1，地獄rapper

岩呀
有2場

08都唔錯

油B今次又唱副歌前既高音
唔知又會唔會咁唔小心走音呢?
比心機練習

好想睇mv

咦，韓版呢兩首係分組定係全員？分手出貓組既蛙。

其實主打夠洗腦入耳已經合格佢個句我已經洗左
btw吹奏04不解釋,我hi我蛙

韓國新節目「留學少女」！為中意K-POP嘅少女們提供合宿生活～中意K-POP就不能錯過！

傳聞惠里參演既mnet節目。

01

一上水就大直路

其實咩歌都無分別
大家都係買買買

第二首係咪主打？除左日專個兩首覺得4 5 6比較好聽

第一首
第二首又係油主唱

係咪第二首先係主打
第一首又係咩

01turn得太勁
你個名呀,要奈得啦,hi係我架

唔知首週邊首非主打有舞台呢

應該係第1首？上次oh my係咪都排第1,2首
希望第1首nako可以分到多d c位/獨唱